郭文貴放出亨特不雅吸毒視頻！ 究竟大選會否逆轉？ 解釋我的影片聲音問題 〈蕭若元

(中字)
郭文貴放出亨特不雅吸毒視頻！
究竟大選會否逆轉？
解釋我的影片聲音問題
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-10-25

memehongkong
709K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：